支持癲狗騎住肥絲大隻係東莞奔馳

佢連做本癲狗既痰罐都冇資格

這樣牛B死了🙈